真正既國慶並非雙十，而係1月23或者2月4日

2月4日，趙匡胤登基，大宋王朝建立
1月23日，朱元璋登基，大明王朝建立

反共復清?

唔好講返d帝制野得唔得
民主 人權同帝制有鴻溝

咁你不如新朝代
學毛魔咁講
建設新香港

香港開埠日：

1841年1月26日

衲dee post勿認真

你係咪反共復明先

1月26日 香港開埠日

復明呀

屌你不如黃帝誕？